webpackJsonp([1],{NHnr:function(e,t,s){"use strict";Object.defineProperty(t,"__esModule",{value:!0});var n=s("7+uW"),a=s("mtWM"),l=s.n(a),i={name:"Questions",data:function(){return{act:!1,title:"Title",status:1,ifsend:!1,qc:0,answers:[],cmsg:"",resp:"",answers1:["Igen","Részben","Igen is meg nem is","Nem minden esteben","Nem"],questions1:[{question:"Kollégáinkkal jó a munkakapcsolat",answer:null},{question:"Munkatársaink szaktudása megfelelő",answer:null},{question:"Az aáltalunk javasolt megoldások megfelelnek elképzeléseinek",answer:null},{question:"Megfelelő segítséget nyújtunk a projekt tervezésésben.",answer:null},{question:"Megfelelően diagnosztizáljuk a felmerült hibákat",answer:null},{question:"Megfelelő rendelkezésre állást biztosítunk",answer:null},{question:"Betartjuk a vállalt határidőket",answer:null},{question:"Megfelelően dokumentáljuk, és prezentáljuk az elvégzett munkáinkat.",answer:null},{question:"Kommunikációnk közérthető",answer:null},{question:"Gyorsan és megfelelően reagálunk a kérésekre, kérdésekre",answer:null},{question:"Átgondolt struktúra mentén végezzük munkánkat",answer:null},{question:"Megfelelő tájékoztatást kap az elvégzett munkákról",answer:null},{question:"Proaktívan végezzük tevékenységünket",answer:null},{question:"Megfelelően kezeljük az egyéni, egyedi kéréseket.",answer:null},{question:"Tisztában vagyunk az Ön cégének tevékenységével és annak specifikumaival.",answer:null},{question:"Kollégáinkkal",answer:null}],questions_2:[{question:"Amennyiben volt reklamációja felénk megfelelő választ kapott?",answers:["Igen","Nem"],textarea:{visible:!0,label:"Megjegyzés",value:""}},{question:"Szívesen ajánlaná a termékeinket, szolgáltatásainkat másoknak is?",answers:["Igen","Nem"],textarea:{visible:!0,label:"Megjegyzés",value:""}},{question:"Kérjük írja meg, hogy miben javíthatnánk, fejlődhetnénk, hogy a későbbiekben még inkább elégedett legyen cégünkkel és termékeinkkel.",answers:[],textarea:{visible:!0,value:""}},{question:"Hozzájárult, hogy cégünk honlapján, referenciái között, feltüntesse az Ön cégét?",answers:["Igen","Nem"]},{question:"Cégnév",textarea:{visible:!0,value:""},answers:[]},{question:"Név",textarea:{visible:!0,value:""},answers:[]}]}},methods:{radioClicked:function(e,t){console.log(e,t)},onCheck:function(){this.ifsend=!0,this.act>=0&&this.act==this.questions[this.qc].result?(this.result++,this.cmsg=!1):this.cmsg="A megadott válasz rossz",this.axios.post("/customers/save-result",{name:this.resp,questions:this.questions[this.qc].question,answer:this.questions[this.qc].answers[this.act]}).then(function(e){console.log(e.data)})},onNext:function(){this.qc++,this.qc==this.questions.length&&(this.status++,this.save()),this.act=!1,this.ifsend=!1,this.cmsg=""},start:function(){this.status=1},log:function(e){console.log(e)},save:function(){console.log("save"),this.axios.post("/customers/save-result",{customer:this.questions_2,results:this.questions1}).then(function(e){console.log(e.data)})}},props:{msg:String}},o={render:function(){var e=this,t=e.$createElement,s=e._self._c||t;return s("div",{staticClass:"questions-content"},[s("div",[s("el-row",[s("el-col",[s("h3",{staticClass:"subtitle"},[e._v("1. Mennyire ért egyet az alábbi kijelentésekkel?")])]),e._v(" "),s("el-col",{staticClass:"header"},[s("el-col",{attrs:{span:8}},[e._v(" ")]),e._v(" "),e._l(e.answers1,function(t,n){return s("el-col",{key:n,attrs:{span:3}},[s("span",{staticClass:"header-answer"},[s("strong",[e._v(e._s(t))])])])})],2),e._v(" "),e._l(e.questions1,function(t,n){return s("el-col",{key:n,staticClass:"q-row"},[s("el-col",{staticClass:"ql-header",attrs:{span:7}},[e._v(e._s(t.question))]),e._v(" "),s("el-col",{staticClass:"q-answers",attrs:{span:17}},[s("el-radio-group",{model:{value:t.answer,callback:function(s){e.$set(t,"answer",s)},expression:"q.answer"}},e._l(e.answers1,function(e,t){return s("el-radio",{key:t,attrs:{label:e},on:{click:function(e){}}})}))],1)],1)})],2),e._v(" "),s("el-row",e._l(e.questions_2,function(t,n){return s("el-col",{key:n},[s("el-col",[s("h3",{staticClass:"subtitle"},[e._v(e._s(t.question))])]),e._v(" "),s("el-col",{attrs:{span:12,push:6}},[s("el-radio-group",{model:{value:t.answer,callback:function(s){e.$set(t,"answer",s)},expression:"q.answer"}},e._l(t.answers,function(e,t){return s("el-radio",{key:t,attrs:{label:e},on:{click:function(e){}}})})),e._v(" "),t.textarea?s("el-col",[s("h4",[e._v(e._s(t.textarea.label))]),e._v(" "),t.textarea.visible?s("el-input",{attrs:{type:"textarea"},model:{value:t.textarea.value,callback:function(s){e.$set(t.textarea,"value",s)},expression:"q.textarea.value"}}):e._e()],1):e._e()],1)],1)})),e._v(" "),s("el-row",[s("el-col",[s("br"),e._v(" "),s("p",[e._v("\n          Köszönjük hogy kitöltötte kérdőívünket!\n        ")])]),e._v(" "),s("el-col",[s("el-button",{on:{click:e.save}},[e._v("Küldés")])],1)],1)],1)])},staticRenderFns:[]};var r={name:"app",components:{Questions:s("VU/8")(i,o,!1,function(e){s("WRrU")},"data-v-e4d5459a",null).exports}},u={render:function(){var e=this.$createElement,t=this._self._c||e;return t("div",{attrs:{id:"app"}},[t("el-col",{staticClass:"app-header"},[t("h2",{staticClass:"center"},[this._v("Vevői Kérdőiv")])]),this._v(" "),t("el-col",{staticClass:"app-content"},[t("Questions")],1),this._v(" "),t("el-col",{staticClass:"footer"})],1)},staticRenderFns:[]};var c=s("VU/8")(r,u,!1,function(e){s("UGJX")},null,null).exports,k=s("zL8q"),v=s.n(k),g=s("wUZ8"),f=s.n(g),h=(s("tvR6"),s("Rf8U")),d=s.n(h);n.default.use(v.a,{locale:f.a}),s("VaBq"),n.default.use(d.a,l.a),n.default.config.productionTip=!1,new n.default({render:function(e){return e(c)}}).$mount("#app")},UGJX:function(e,t){},VaBq:function(e,t){},WRrU:function(e,t){},tvR6:function(e,t){}},["NHnr"]);
//# sourceMappingURL=app.c8ebc382ea9fe99a1cdb.js.map